# TASKS

2.  Create class StringUtils with an undefined number of parameters of any
    class that concatenates all parameters and returns Strings.
3.  Internationalize menu in your program for a few languages.
	https://native2ascii.net/
4.  Using the documentation for java.util.regex.Pattern as a resource,
    write and test a regular expression that checks a sentence to see
    that it begins with a capital letter and ends with a period.
5.  Split some string on the words "the" or "you".
6.  Replace all the vowels in some text with underscores.
7.  Solve the RexEx Crossword: http://uzer.com.ua/cross/
8.  Big Task:

    Створити програму опрацювання тексту підручника з програмування з
    використанням класів: слово, речення, розділовий знак та ін. У всіх задачах з
    формуванням тексту замінити табуляції і послідовності пробілів одним
    пробілом.
    Забезпечити введення даних з файлу.
    Для презентації підготуйте набори текстів для перевірки, які показують
    всі аспекти роботи програми.
    
1)  Знайти найбільшу кількість речень тексту, в яких є однакові слова.
2)  Вивести всі речення заданого тексту у порядку зростання кількості слів у
    кожному з них.
3)  Знайти таке слово у першому реченні, якого немає ні в одному з інших
    речень.
4)  У всіх запитальних реченнях тексту знайти і надрукувати без повторів
    слова заданої довжини.
5)  У кожному реченні тексту поміняти місцями перше слово, що починається
    на голосну букву з найдовшим словом.
6)  Надрукувати слова тексту в алфавітному порядку по першій букві. Слова,
    що починаються з нової букви, друкувати з абзацного відступу.
7)  Відсортувати слова тексту за зростанням відсотку голосних букв
    (співвідношення кількості голосних до загальної кількості букв у слові).
8)  Слова тексту, що починаються з голосних букв, відсортувати в
    алфавітному порядку по першій приголосній букві слова.
9)  Всі слова тексту відсортувати за зростанням кількості заданої букви у
    слові. Слова з однаковою кількістю розмістити у алфавітному порядку.
10) Є текст і список слів. Для кожного слова з заданого списку знайти, скільки
    разів воно зустрічається у кожному реченні, і відсортувати слова за
    спаданням загальної кількості входжень.
11) У кожному реченні тексту видалити підрядок максимальної довжини, що
    починається і закінчується заданими символами.
12) З тексту видалити всі слова заданої довжини, що починаються на
    приголосну букву.
13) Відсортувати слова у тексті за спаданням кількості входжень заданого
    символу, а у випадку рівності – за алфавітом.
14) У заданому тексті знайти підрядок максимальної довжини, який є
    паліндромом, тобто, читається зліва на право і справа на ліво однаково.
15) Перетворити кожне слово у тексті, видаливши з нього всі наступні
    (попередні) входження першої (останньої) букви цього слова.
16) У певному реченні тексту слова заданої довжини замінити вказаним
    підрядком, довжина якого може не співпадати з довжиною слова.